其實依代人乖過以前好多，可惜生不逢時

世事就如此諷刺
你睇返以前d戲
以前d人真係kwai好多
又食白粉又盛
搭巴士食煙
粗口爛舌
蒲機舖波樓卡啦ok
1x歲大肚
又摟人入會
飛車打交做魚蛋妹
到2000年到都好多邊青
但到2010到開始
街邊d學生斯文好多
童黨係有但冇以前咁得人驚
唔係大王個level
葵廣新之城d學生妹
已經唔係以前mk
其實依代人真係好慘
做足哂所有野
可能到頭來都係一無所有

好懷念2000年頭個浸mk味

因為我地知道 一次過連續食兩支煙都做唔到 就唔可以同人鬥壞

由黑社會文化轉化成ptgf 文化

連MK仔都有基本禮貌
人不犯我我不犯人個類
以前係你行過D童黨眼超超,開口寸柒你

2000 年真係最青春，sms 旺中 貼紙相 twins online game全部回憶